今次區選成功令藍屍狗懷疑人生

沉默大多數？邊撚到大多數呀？睇過？屌你老母

幫港出聲係咪要改返個英文名叫Silent Minority? Ma你老母個jority咩傻閪

致香港警察：

你哋係垃圾、賤種、地底泥、大部份人都係咁諗

黑警自視過高 唔願面對現實
一直自己呃自己 不惜催眠自己 催眠身邊嘅人
是為失智

推